小心有人帶風向全民支持國安法

想攬炒還想攬炒
但應該要反對既都要反對下
唔係外間以為係香港民意主流想插手都插唔到

正確做法係帶藍絲風向去國安法=攬炒經濟

支持制裁

你要反對，人地先會賣你制裁
你贊成，人地咪唯有祝你好運..

不論你贊成定反對，惡法都係會硬過
但民意基礎會影響外界睇法同應對方法，所以絕不能贊成(雖然心裡等攬炒)

Push

唔喺卦

真喺有人會支持

咩人尼

要2邊拉
拉到藍絲要求網路管制

拉到取消特區護照

你睇睇出面D POST，雖然知好多係曲線同想攬炒慶祝
但做到個氣氛好似人人支持咁

Yes
一邊拉取消一國兩制
一邊拉反對國安法

我都覺得係

啲人唔知以為好多人SUPPORT

成班玩到甘大

態度正確
只有堅持到最後先係真正既攬炒

繼續推

連戲都唔做下係天真左

有乜理由支持條惡法
應該有五毛帶緊風向

搞遊行反對有人叫唔好去，真心定假膠
無人反對支共咪為所欲為囉，外國咪出師無名囉

推推推

推

留意到

要正名一下
香港人係唔接受國安法，
感到非常憤怒必須要遊行示威表達不滿
五大訴求缺一不可！！
Give us freedom or give us bullets

都幾緊要，我決定幫你踢多下推po

啲人連攬炒係乜都唔知， 立咗國安法， 要美國取消關係法先叫攬炒， 今日喺度叫曬春嘅根本係阿q精神

連登仔講攬炒就算閪數啦

把口就炒

幫推

做戲做到啲人以為尼真呢!

攬炒吧
沒有 沒有 通過一齊加進八國聯軍

係囉 講到好似應該曲線

一兩句就話者

個個都曲 會引人誤會

等我幫你一手推到上頂

等一星期落實左講野啦

必須推 呢個po啱

對內讚成 對外反對 對內係想鬥9班藍屍奶共狗

啱

直接宣告 中英聯合聲明 死亡

重新審視政策法

大家就係忍夠溫水煮蛙下 賣港後就逃生門

直接加速一國一制

由零開始

國際唔會因人權感召而出手，講緊係利益多與少

仲繼續拉鋸戰 損耗既只會係香港人

運動以嚟冇人define過攬炒 大家都對攬炒迷糊

push

這post 要推

當年「全港市民熱烈慶祝回歸」已經俾班民主回歸撚賣左一次, 今次真係唔好俾人賣豬仔

信嗰啲人洗唔洗驗下智商

同意 都要化足反應嗌唔好既
唔洗理啲五毛抽水話你驚
嗌唔好係比外國人睇的

Pin 埋藍絲谷話支持國安法等於支持攬炒

A

上連登嘅有部份可能係間唔中先上架 未必明個玩法

係唔想大家真係無反應
攬炒成敗係睇外國
外國制唔制裁都要睇我地係有幾抗拒

認同，推

同意，其實遊行都係比外國睇我地嘅民意，然後出師有名

焦土既野

啲人唔識睇曲線以為我地支持

星期一上到三萬點我即刻支持

Sor

唔係支持國安法
係支持國安法帶黎攬炒
你要同外國講香港人有幾慘 政治有幾唔穩定
然後就推關係法同撤資 成日以為有國安法就已經完左
我地係要推動攬炒 唔係淨係炒自己

巴打心水清
推

推
其實支持唔係攬炒 係炒自己
香港冧咗唔會有好大機會令中共倒台
亦唔可以期待其他國家會因為國安法而集體制裁中國
宜家要做嘅係壯大自己勢力 咁先有籌碼攬炒

人地響北京度通過呀，你響香港反對有乜用？

人地追得仲貼過你啊

如此惡法，點可以通過

推呢個
babycondom同香討

要推

一人一蚊買個國家主席黎做啦傻鳩

721

支唔支持咪一樣通過
努力文宣叫班投資者走人好過啦

啲人玩夠膠未

agger

你以為啦

一人一POST
支持樓主做國家主席

有幾隻風向撚入黎屌鳩我，心諗.....

師兄心水Ching

冇講錯WO 又唔係得我咁講

口裡說不要國安法
但身體很誠實

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

無用就唔駛反對？今日咩日子，過左一年仲有依d傻鳩講法

10年後啲人睇連登，就會話當年連登網民支持國安法，同恥笑08高登一樣
攬炒原本係要話對外講中國侵蝕香港人權、法治，中國利用香港做condom威脅到世界，要外國制裁香港，令中國再敢利用香港
而唔係香港人做到喜迎中國侵蝕香港人權、法治，外國見到香港人同澳門人一樣只係堆小粉紅，制裁中國，都唔會幫香港人

Pin呢個

經常強調

推 同意

支持取消關係法 將外國勢力拒諸門外

唔反對的話點樣曲線支持

其實真係1516

唔想有國安法 但又想有攬炒

我好認同民意基礎要夠強，美國同埋全世界先會有出手幫拖的理由。

民意基礎可以係投票，雖然9月唔知仲有無得投啦

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

玩膠同真心膠係有分別
大家千祈唔好唔識分

up

未驚過

嘩屌冇免簽一定700百萬人出黎

快點攬炒

推一推

Good

推
唔係人哋以為我哋真係支持支共就尷尬J

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

其實邊到攬炒，如果外資見你搞唔到我，美國都唔會取消關係法，最後只會炒自己

咁大個叉燒比我哋叫獨立，全民獨立好過全民支持立法啦

講撚到落實權係連登仔手上一樣支持就落實，唔支持就唔落實

你不如儲5000 蚊買個主席位黎做啦

推呢個

国安法攬炒香港
香港人反抗

國安法 攬炒！

正視聽

人大通過，要問過你？

眾籌登報屌支那

唔好俾支那帶風向

Agger屌
好多人玩膠以為自己好撚fun

必須的

做好輿論反對國安法
其實係反支那

524 銅鑼灣

正解 推

推
我要攬炒

好

有班扮攬炒 曲解攬炒既五毛

國安法 中共係唔會理香港人反唔反對

支持美國取消香港特別關稅區地位

推

我係香港人
國安法係世界末日呀Hi
救命呀

對內保持預備 對外大肆宣揚

認同，呢d 唔係玩膠既時候

立咗國安法都唔取消關係法 咁你點做佢都唔會取消，唔通200萬人出黎佢就會咩，外國政府最睇重自己利益，得鬼閒理人地民意，再者依家未立都跌成千點，立咗仲得了，到時香港金融地位一定無晒

網上玩曲，現實比人cap圖當晒支持政府加強認受性

限制香港自由 點撐

美娟已經咁講

推 玩膠唔好玩得太過

Agree

送中夠話有200萬外嘅人支持啦